公務員加薪仲有3個半月就可以攬炒

問左人
拖到4月黑警就冇人工加

我地好歡迎同黑警攬炒

攬炒啦，我冇所謂

攬炒啦

無論幾時通過 只要過到佢地都會有back pay架
即係通過後會一次過俾返由2019年4月1起嘅人工差額 又可以一次過又拎多幾皮

if

唔係會back pay返咩？

其實應該係要扣返5-10%人工先合理水平
黑警起碼扣30%以上

4月之前都過唔到就全部公務員冇得加冇backpay
由頭開始

過左今個立法年度都過唔到就無架啦？成個法案要新一屆法法會重新提案

點解咁1999 其他人都睇得明

俾警犬累死

大把黃絲公務員預左攬炒 齊齊唔好加

如果黑警有人工加 公務員表示跳point加人工就算

支持

幫

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

總之警犬要加人工 就全公務員唔准加

想加，唔好啦 ><

唔係計立法年度 只要佢地過到條撥款就會全體公務員會有19/20財政年度嘅back pay

其實咁攬炒真係冇咩意思
用十成力 換三成效果

炒啦 我都冇所謂

再提都係同一個議案 都係寫2019年4月1既姐

人地有OT錢
幾百蚊追通漲果D錢真係唔CARE

絕對歡迎👏
利申：公務員薪級最低層

比黑警害死
不過班細路為香港擋子彈, 坐黑獄
班大人冇得加人工又算D咩

我要番工

由頭開始係個表決程序 只要通過到公務員都會拎得19/20財政年度嘅back pay

就算lapse左，再提條新bill咪又係由2019年4月開始追加，財委會由共狗控制搞唔掂

黑警人工係幾時開始跑贏大市
十年前起薪都係講緊萬五左右
人工差唔多嘅公務員有無加得咁撚快

推

其實可以點拖
夾硬過都過到架啦

而家已經等於大學生既起標
再過多幾年 應該同碩士生睇齊
經理級起跳

無知撚
香港人真係好鍾意9 up

低級醫護人員表示歡迎

個Budget本身係預一年嘅人工加幅
如果到下年四月都過唔到，
想backpay晒都冇錢
唯一可行就係再入過財委會

香港金總終於接受網上會員申請啦

黃絲公務員支持唔加薪

警察一值想獨立計佢人工
今次最好唔好分
以後都唔好話要獨立加薪

今次真係俾班差佬攬炒

其實係有冇得拖㗎？
定又係撳住嚟搶...?

攬炒，無所謂
黑警唔可以有好日子過

咁都叫攬炒，人地仲係高薪緊
減薪就話姐
人地mon po狗笑緊你

一齊唔好加

散仔都就快3皮
幫辨都就快5雞野

唔係搵食科嘅U grad依家邊有24k

低層公墓園表示大家齊齊冇得加啦，我地後生既有pt跳，係得d老屎忽頂薪左等呢個加人工架咋

同問

Nice

聽講過完4月財政年度都唔過就有機會冇左成舊錢

佢哋唔喺呃OT嘅錢咩 好似同政府通脹加人工

好似同政府通脹加人工唔同喔

下屈可以提加薪加10%
一樣都係過財委會，投票過到咪得

一日都係D 黑警 搞到其他人冇得加人工

公務員入晒工會未呀

仲有ot錢
其他正苦文職就算要ot好多都只係補鐘

g持！

支持 希望議員拖到

現職表示唔介意

4月財政年度完 全部公墓猿冇人工加

冇得pay back
攬炒

無所謂！攬炒啦

已經當冇

你都講咗個答案啦 除非政府放棄再申請撥款
唔係嘅話就算去到2046先通過 班公務員都會收到19/20年度嘅back pay

暗底加左你都唔會知啦

我Max 左都同意攬炒

Backpay到幾時任佢寫咋

其實又話個市唔掂點解重會加人工？你玩鳩我？係咪有特權？

加少一年薪
政府會唔會另立名目為班黑警加人工or津貼

消防 救護 + 10% 黑警-50%
其他拎黎起公屋

依個係追通漲

其實係咪好多人唔知點解加

民主派咪撚放水，保護納稅人荷包

消防救護員佐級果班加30%都唔係過份 由班狗度扣返就夠晒公道

摧毀香港經濟！垃圾業主日日收租唔洗做都大把錢

不過可能再下一個財政年度
會一炮過追番今年
點都好
盡拖先

維穩費
次次都高過通漲
又唔會減得多過通縮

波叔話財赤，下年仲點會有得加

搵食科做工程都跑輸一大截

黑警累全家，到時藍絲公務員爭住割黑警

龍門可以任搬
到時可以諗n個理由加返

G持

財政年度完結

有backpay

屌
知道邊撚個係黑警人工都唔會有啦

Ok

一年內先有，因為個budget只係預一年嘅人工
一年都批唔到budget，一係入財委會追加，一係就冇

佢地有ot錢呃
唔加人工佢地都仲有每個月豐富既ot錢
但其他公務員就俾黑警累到乜都無

佢果9億咪照收到

政府破天荒派雙糧補償就好笑

全民口罩 生活抗爭

(多圖)痴撚線...個衰妹又真係幾正...

唔好下下都同維穩拉上關係
公務員無13個月無BOUNS
每年+幾百追通漲咋

私人公司加幾千 又收13個月+BOUNS果陣
又唔見你地屌中共公司比錢維穩你地私人公司?

追通漲唔係問題, 問題係死差佬有獨立PAY LIST 又有OT錢姐

冇得加幾年就開始同市場睇齊

部門管理混亂及員工能力有問題，點可以加人工。

佢地應該內部查下有無員工有精神病，吸毒，買賣私煙及非法藥物先。我作為一位市民，我好驚點解有槍的政府部門員工，會被告以上項目，而在好多直播上可以看到好多疑似有精神病的綠衣無證人士被正常警務人員阻止佢地威嚇及攻擊市民。

其實一定有

一齊唔加啲錢咪又係拎黎比ot錢根本就得黑警贏 你地覺得佢地會care個5%咩 一個月ot都成萬啦 唔過加薪只會令其他既淺黃/中立轉投陣營

就算無人工加, 佢地人工都係唔MAKE SENSE地高

Agger 攬炒咪攬炒

agger

back pay 追溯期係一年內
過左4月唔會追番
當然用緊急法強加追溯期唔係冇可能

事實黎
好多職業都等緊BACK PAY
日日問加左未 唔加比佢地應該會暴動

攬啦 我冇所謂 幾皮嘢 同手足嘅付出完全唔成比例

私人公司有錢賺咪有reward，冇錢賺飯碗都保唔住
事實公務員整體上加幅多過私人市場
好似今年通脹2.6%，人工加幅有5%
然後通縮時又爭取凍薪
就係博班公務員唔反抗+全民考公務員為目標

再上過FC囉

p

公務員+t con 有幾多個敢暴動，咪講笑

好直接講句
今年加唔到
政府只會加埋落下年
不過到時仲係咪777做特首就唔知

攬炒
利申出政府糧

冇可能
除非ot亂咁俾

樓主一句問左人就當source
離廢老grp又近一步

記住九億五仲未計加薪
即係通過左就會再多大概5%

揸香港人米

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

其實唔會攬炒到，back pay會繼續追補，只係遲出同早出

一齊唔撚好加

1415年3月先過

過左fisical year就冇得追返

但可以下年加返double

老師果D會 你以為佢真係好人 春風化雨咩
為左錢姐 依家咁高人工都要求全部轉GM
唔BACK PAY佢真係反你老母閪

gogogo
公務員表示支持攬炒

1. 有back pay vs 冇back pay
2. 過左4月冇 vs 過左4月開個新提案講番2019

連燈仔d source 真係

咪係

啲人以為 攬炒班黑狗好開心
咪撚傻啦

先唔計10 鳩幾萬公務員
仲有公營機構&社福機構 係跟公務員加薪, 依度都應該有 20 萬人
即係為左 2 萬隻狗 , 累死 30幾萬人陪葬

由 4 月到依家, 私人公司一早加哂人工, 而依 30 幾萬人就因為班黑狗被拖死, 香港人始終最仆街就係食住花生睇戲

唔止老師，大部份公務員都係咁，口裡一套拎光環，但返工就幾唔合理都照做，罷工9成人唔敢做，怕無得升，俾人記名

呢個真
一個新提案話知你凍薪幾多年，一句追唔上市場，加番個double ，你都知777咩料

成班無知撚 公務員就算過左4月都會追溯返
係D 非公務員又跟公務員加薪既先會無 例如老師社工

立法年度過唔到就等於冇發生過.
當然下年佢可以申請特別撥款追加. 但法例上過唔到就冇.
因為今年議案係話追加至 4月 生效, 所以今年任何時候批都係back pay 到4月. 但過唔到就拉倒.

利申, 公務員.
攬炒吧......

先唔理 2019 個 back pay 係咪一年有效期

2020 年 4 月 連埋 2019 年嗰個幅度一次過加囉
到時咪再一次過 back pay 囉
行政上完全做到

支持攬炒，為香港出力

入左啦

年年拉布都有人沖出嚟柒

呢個時候有良知都唔會介意自己加少5% 換取曱甴有得加人工
一係叫30萬人一齊罷工迫政府分開審議

N仔表示不反對

講到你好勁 咩都知咁
咁請問你有無試過全年無得BACK PAY?
咁當年又有無出現你所講既「公務員就算過左4月都會追溯返」?

仲有呀 唔好以為 30幾萬人被連累既人 都會因為咁而笑鳩黑狗呀

依場係一場賭博, 話唔埋佢地會轉軚屌鳩社會事件同拖死加薪既議員

根本, 就應該動議將黑狗加薪分開處理, 邊個投反對就用嚟立法會選舉做箭靶, 之後就無論議案係點都要過通加薪, 絕對無理由係 30 幾萬人被班黑狗拖死

黑狗有無限 OT, 其他30 萬人有咩 ?

慢必話過到就有

公司啲藍屍已經屌晒鬼

算7數啦
唔好講果30萬人有幾多黃幾多藍

200萬人上街都唔撚驚9你 你30萬人唔番工 最多咪唔開門做野
受影響既係市民 邊個交唔到FORM, 邊個BOOK唔到場
完完全全係市民食番曬
老野見你唔開門就屌黃架啦 唔好諗到佢地識分因果

都係個句：
議員是自私的
渣旗仲要係csb

舊錢只夠backpay一年
要backpay更多只可以入財委會追加特別撥款

Ok 開個新議案

做公務員既每一位，你地問心值得加人工咩？社會問題唔計政治野都愈黎愈多，政府做野又慢又hea，個個都唔居安思危，去到而家有嚴重危機除左影下職員證仲做左啲咩？成班人由得警權愈黎愈大，有無做過啲咩威脅下個政府？你地同啲狗一樣都係拎納稅人既錢出糧架，民怨愈黎愈大，你地憑咩咁大聲係到講加人工？你地做過啲咩咁值？

都唔知點解有班人覺得黑狗無得加薪但有人陪葬 係一種「贏」 ?

30 萬無辜既人 vs 2 萬黑狗 人數已經唔對等, 黑狗憑咩要 15 倍既人陪佢死?

仲有 黑狗本會已經拎哂 OT 錢, 佢理撚得加唔加到薪, 佢地自制加薪啦

你 on9 架 ? 你返過工未呀 ?

你咁做 同將全部責任推哂落去佢地度有咩分別 ?
件事係狗官搞出嚟 你就向啲小薯仔問責 ?

立選 少左30萬票

咁唔係咩叫攬炒?

應該夠推到周浩鼎做新票王

行政上完全做到

成班傻閪以為可以攬抄

兒登點解叫兒登

有啲位知少少就 9 up
完全唔睇個局勢係點

我就覺得狗政府又再想借依啲民生議題 將個責任射返畀泛民就真

其實好多非政府機構職員開始有怨言
話遲遲未有得加

柒完未 ? 黑狗有得自制加薪 , 無限 OT

你可以攬炒到啲咩 ?

你嗌口號之餘, 仲識咩 ? 你識思考 ?

無公務員既話私人公司可以做到D咩?
講到公務員咁無用 但係又唔諗下無左公務員 你咪一樣咁無用

你D句子完完全全可以套番入私人公司D人
中資背景 / 大公司既職員有無沖出黎為社會做過咩野?

社工老師醫護公務員齊齊唔加
加速攬炒

行政上做到一樣要問財委會攞錢，
行政上唔會有錢由天跌落嚟

係解散啊
炒撚哂班仆街啊

立法會頂住

上面好多人好似唔太清楚, 除左政府, 仲有好多公營機構係要等財委過先有得加人工, 公營機構未必有pay scale 即係過唔到財委就冇任何人工加, 因為唔似公務員有point跳
其實都唔係甚麼賭博, 過唔到財委, 建制派一定大做文章
同埋要攬炒係要班黑警炒唔係要市民炒平時成班狗企係街市民都會屌9佢地唔出黎就冇事, 講到錢銀你唔好諗住大家會一齊屌狗, 而加唔係班狗反對獨立處理加薪, 係我地自己友話唔加攬炒班狗真係唔會有咩影響, 5% 一日ot都唔止

乜而家公務員變左同黑警同一個level? 搞清楚個目標先啦，要爭取既係分開審議，唔係連其他公務員都唔好加，唔好樹立咁多敵人

可能佢係公務員 一燒到自己就港豬上身
今年唔加出年唔加後年都唔加直到分開為止
幫仆街公務員唔好為左個個小小利益就放棄

唔加薪好大影響：
1. 3% 年年3% 個複利式好撚和味
2. 最壞打算30萬票由泛民流走，政府中間派利字利行頭
3. T-con 教師社工，全面叛變

自己加

攬埋公務員一齊炒咪攬炒? 有咩問題

你唔好交稅咪冇糧出囉 諒你個廢人都唔敢
你除左上連登屌下又做過乜野去對抗政府姐

Btw, 你做私人工係黃底公司？

又會同你講非常時期，到時會加俾返

推!!

其實只係害咗班低層公務員
已經無雙糧
仲要無人工加
要知加薪唔會令班差佬賺多好多
佢地主要係靠OT賺額外收入

我教係咁既意思
攬炒就全港瓜直先叫攬炒
佢仲要屌我話班狗唔痛點點點唔識思考
我都抓曬頭

如果可以攬住班死黑警一齊死, 我ok 的

訓左無睇 乜依家財委會由民主黨等人控制緊咩?
唔睇以為可以乜都唔比佢過TIM

個重點係立法會入邊係班建制派玩哂
加人工只係時間問題

陳志全唔係咁講

你都痴鳩線，睇清楚我講緊政治野定係講緊社會問題啦

政策野係啲司局長佢地無得出聲唔怪佢，無論係小販問題、外判清潔工人待遇問題、創新科技發展問題、屋邨衛生問題、工程監管問題等等、學生精神健康問題，淨係求其up都一大堆問題係啲中層可以做到既野啦

你老味社會問題愈黎愈多，6個月前上面既問題一直都存在啦，成個政府上中下三層除左少做少錯之外仲做左啲咩呀？盲撐上腦呀？佢地收得人工都要做好架啦，公職黎架大佬，都唔係要佢地no paid啦，只係好簡單一個問題，做得咁差憑咩加人工？

即係我都無得加
歡迎㩜炒。

利申：大學職員薪酬同公務員綑綁

根本政府就係想用依樣野嚟 做鳩泛民 , 令佢地立選之前民意受挫
依招用左好多年啦 可悲既係以為會攬到班黑狗炒先好笑 明明人地依家做到出哂樣, 無限 OT

我!要!攬!炒!

你都弱智，而家私人公司係唔係公職呀？係唔係用稅出糧呀？你呢個point不如拎去幫黑警講說話啦，公務員要除左維持社會運作都仲要解決社會問題架，你會唔會叫啲私人公司去處理你屋企樓下啲衛生問題呀？

無所謂
唔加就唔加

你 9up 就最撚叻
講埋啲中低層無可能做到既野 去屈鳩佢地

即係 個高層話今年要追數 , 你賴個掃地既唔去反抗
9 唔撚搭 8

你連管治架構係乜都未知呀 小朋友

我唔係要反公務員，純粹以事論事唔同意公務員應該加人工，唔係要將呢個討論拉去呢場運動

真
加唔到咪撥去下年慢慢批
橫點高官唔等果d錢洗
唔加inflation反而仲幫政府慳錢比黑狗
睇唔到攬炒緊d咩

就憑你最後果條問題就知你係ON撚9
依家唔係加人工呀豬閪
係追通漲呀
加人工係跟PAY SCALE 唔撚洗你同意架

根本你連發生緊咩事都未知學人沖出黎比人屌
上面咁多人屌你就好好縮番個龜頭啦

過咗2020年4月1日打後果啲就唔駛靠back pay啦
政府直接喺預算案用新pay scales去計personal emoluments條數 即係直接拎錢20/21年度加薪啦

btw 改pay scales係唔駛經財委會只要CE in Council批咗就夠

呢件事係唔值得慶祝
但係一定可以令更多港豬知成個議會問題出喺邊度
如果到咗而家先因為己利而屌泛民
呢班人都唔佩叫手足

你收撚皮啦，一係你就駁我啲論點，駁下點解公務員值加人工，我覺得佢地值收人工所以我會交稅

政府未必又緊急法做呢d 野喇

部份兒登仔 最叻就嗌口號咋嘛

要佢地諗深入少少啫

佢地就 load 唔掂

上邊打左一堆字, 同佢地解釋根本唔會攬炒到班狗
又唔信, 淨係老屈班公務員無出聲無反抗

真係同佢地嘈都哂氣

追通脹咪要加囉on9
Btw, 點解香港政府咁撚惡劣，香港人仲準時返工交稅既 睇下人地法國人啦

講攬炒嗰啲有幾多個係公務員/機構跟mps?

係睇住人地炒咋

1) 要分開審批，唔可以一籃子通過，popo加人工要獨立審理。

2) 如果出邊d人屌阻住其他公務員加薪，叫佢地屌popo。

Ching 通脹升幅黎
私人市場有料有良心既都反映哂出黎了

但仲有3個半月

好難捱

根本好撚多都唔係啦, 食花生想睇人炒, 仆街到

MPS加咗係事實 20/21財政年度都係用新MPS計budget
唯一問題係 19/20有無個差額嘅back pay 呢樣嘢去到20/21財政年度都仲可以申請 甚至撥埋落黎緊份預算案度捆綁審議都仲得

咁就正啦繼續樹敵
講到咁有正義感，咪免費ot囉

2 係做唔到, 唔知你係咪做緊公務員/公營
講到錢銀, 邊個唔批就屌邊個

小學生交咩稅?
重申一次 唔係加 係追通漲呀小學生

佢哋自己個pay scale 已經獨立咗出嚟嘅，無理由有得加薪又痴番埋去，一定要大家知

收皮啦 就算唔值你都唔敢罷交啦
被逼以為自己有選擇

唔係佢地
我睇咁耐得一個小學生唔知發生緊咩事姐

大多數人都明 發生緊咩事

中學老師路過表示：一齊攬炒啦毅進仔

計budget 還計budget, 真出數點都係睇過唔過到.
當然下年可以propose加人工100%添, 行會過咪得囉. 但下年一樣要批.
如果再拖到9月.... 睇下咩環境囉.

今個星期五都分分鐘過啦，點會拖到，陳健波隨時剪布表決。

睇得出依位爸打係公務員+職位有D高

所以最後咪又係財委會一炮過通過再backpay
財委會仲係建制派控制,根本唔存在捱過4月就成功攬炒呢個講法

的確大部份老屎忽係咁.
但後生啲果啲係冇怨言的.

而果堆老屎忽正正係人工不合理地高果班. 你真係吹脹.

睇睇入面啲加薪調整，首長同高層唔講啦，中低層5.26%

再睇睇政府預計2019全年消費物價通脹率預測

2.9%，然後你同我講加人工淨係為追通漲？

毅進仔淨係呃OT都唔夠
死黑警收人工打人鳩拉鳩放TG
屌佢老母

白車佬表示攬炒啦

希望黃c公務員唔好最後有/ 無人工加而被分化

驚咩。遲左會補返。再遲要比息

友人係CS 話唔介意
因為唔加人工
出面都唔加或減
NGO 跟唔加 私企可能減
消費再插 到時經濟實現真攬炒

意見不合就話人小學生，社會問題愈黎愈多係事實，公務員hea做少做少錯係事實，我意見就係要追通漲咪加2.9%

公務員人工的確唔止係追通漲, 係跟私人市場升幅. 2019年加幅係reference 2018市場, 所以先會有 5.x%

有無睇新聞
判感化

去到投票個步就算民主派都冇勇氣反對啦

咁由頭到尾我都淨係講緊表現唔應該加人工，你要追通漲咪加2.9%囉，個個屌鳩我話加人工淨係為追通漲，真係淨係追通漲咪加2.9%，我無問題架

F

新一屆只要選主席loop足四年
共狗未控制唔到
白頭佬唔好又賣港讓個主持位比保皇黨

歡迎

真黃c公務員唔會分化.
但中間派(平時食花生果啲)就一定會屌黃.
但我個人認為一定要炒落去. 雖然捱到4月機會非常低.
講真, 公務員本身已經一定出到糧, 新年又可以借糧. 財政壓力比一般人細.

選大會主席依家變撚左由陳維穩主持
財委會由副主席主持即係又係共狗

上年係咪話內會可以委派主席?

非建制做第一次會議既主持loop足四年都選唔到主席未可以永續拉布
不過白頭佬唔好再玩野

其實唔只公務員, 仲有好多跟公務員通漲調整的公營機構都未有得加,
政府擺明用呢招想呢班人同公務員憎泛民拉布,
老實講, 佢想通過要幾難?
但政府擺明係呢件事上想扮弱, 造成係泛民拉布, 全部人攬炒無人工加, 想呢班人轉而進一步支持政府。

你地上連登睇當然個個支持攬炒, 講到錢, 有幾多人現實係真係無所謂

殺人犯 同 強姦犯 點解仲有人工拎 先係問題！

我地要解散警隊！

新屆既內會大會都要選主席
第一次會議選主席由最資深議員做主持
到時選主席選足四年

公務員願意同警狗一同攬炒

死警狗

吊。。。。。簡直精彩la放有薪假，休息完又返工

堅想知個位高cup驚完有無和佢d同事分享交流下，點入貨邊件純d, 邊樹入貨平d.遲d會唔會做香港銷售代理

係, 所以啲人話做走涂謹申, 我就反對, 老屎忽係議會好有用.

因為N仔一早加撚晒

以前唔係過左自然有追補咩

Same

唔係喎中間派個d都係屌差佬喎
因為無話唔肯加俾公務員，係要求分開審議差佬個份，但政府唔肯
平時都無人睇財委會議案，但加人工就大家都好上心

+1

都係想保障下市民入啲𡃁野姐

E

投票最慳水慳力啦，又咪係得 7 成投票，有人出少左力其他人就要出多 d，你唔肯付出就有人要付出多 d

聽講D狗而家平均皮幾OT錢，好多都習慣使大咗，又叫多咗雞同食多咗海底撈，又分期iPhone 11又盛。

如果有一日只袋老底2皮幾就好會好似減一半人工，好似切咗佢一忽肉咁。

過左ot錢個度都會有backpay唔係淨係人工backpay

咪FF啦...
我日日對住班老屎忽. 佢地個腦只係關心出糧同返深圳食野. 同埋啲小便宜.

D

分開審批咪唔洗攬炒囉

戇撚鳩

個個dept唔同啫

一齊唔好加人工啦。如果我加人工係要同黑警一齊加既話我情願唔加好過。

利申︰公務員

跟公務員加薪
我支持一齊唔好加

我要加人工...

Ready

搞大型團購及評級啦

Push

休班有棍帶面罩穿黑衣唔show id大把錢搵啦

攬炒la快d

ps: 中級cs

嚟啦

但我問同事
4月都唔過會收皮架喎

為+3%加薪
唔值得去動員阻左通過
再加上犧牲太多公務員和公營職員

岩岩法庭先話如果用公共安全作為動用緊急法原則係唔合理（無處理到緊急狀態又算唔算), 基本上可以話佢暫時只可以通過緊急狀態先可以用到緊急法

以前未試過 今次會係先例

黑警拖衰家，阻住其他人加人工

只要財政預算案用新pay scales黎砌條數
而立法會又無否個預算案 咁政府就自然有錢出新人工俾班公務員啦
現時情況立法會否決到預算案接近零 即係到下個年度嘅4月1日公務員就會自動加到呢次薪 只係pay back未必同期到手咁解

咁緊急狀態定義係咩

分家啦，公務員同紀律人割蓆

以我所知政府一向會補返
問題只係幾時比
過左一個財政年仲有千千萬萬個

anyway如果可以攬抄我唔care

成日以為有宿舍好撚醒寸樣，有冇四小龍吖

黑警唔配有糧出。

攬炒囉
利申: 公墓

唔介意無得加 最多同黑警攬炒

成日以為佢地自己高人一等，同一般公務員唔同喎，表弟話，當狗咁使大大聲屌人喎

去影裸照囉

咁撚多 ot 錢買部 iphone 都要分期

老母衰就係個仔錯？
咩邏輯？
唔好將我地拉埋同狗比

咪唔好加囉
利串：公務員

好搵但好多都食到肥過豬就真係要搵多d門路

唔介意同黑警攬炒

我冇所謂

揾警總啡衫外判睇登記個d頂佢地個位, 按表現同禮貌升職加人工，到時無人會咁串串貢對市民同警暴架啦

未嘗不可
大部畜牲隊只有 毅進學歷。

係佢老細都唔覺得佢值得加人工

Btw, 跟通脹咋

唔好吖。等住payback 用嚟去瑞士滑雪😭😭

攬炒真係好

其實公務員根本唔會攬炒到，分開審又唔行唔通，只會不斷儲落去，係一堆跟政府加薪非公務員自驚，一大舊back pay無左肉痛

做咁多陰質野咪要高啲人工做補償 不過呢班賤種有錢都無命享

醫生比佢攬炒 唔想再係HA做了

成個部門ot 錢除返呢六個月每人每月多一萬ot 錢，
真係唔知邊個欖炒邊個

最後點知得黑警加

up

4月過唔到係會收皮

今次加唔到人工下次選立法會就投建制希望佢地幫手加人工

教畜唔肯罷工就係為左錢

唔會，務員會繼續儲落去，非公務員果堆就會攬炒左

公務員撚+身邊同事都表示支持攬炒
泛民咪撚跪低

呢家兒登一句攬炒個情況同熱狗叫人投建制一樣
一d政治危機都冇

其實有冇機會攬炒到?獻世派唔係一定夠票過?

加人工呢單野，綁緊30萬張中立票
30萬票夠推一個鄺神

其實無得阻. 你以為財委會係民主黨CONTROL緊?

我都係公務員
加唔到人工緊係唔爽
但諗番起俾狗殺俾狗姦既人
其實攬炒只係小小既付出
Why not

班義士都冇割我，仲想點

你自己咁諗又屈落乜嘢良知，有良知你擺左工未？

1.冇得阻
2.一阻就會流失30萬中立票
3.唔阻比鍵盤戰士屌

你係泛民阻唔阻？

長俸就跟通脹 做緊個d跟pt同政府個年加幾多而定

前幾個post 都講過
1.盡快過左佢，再拖流失中間派選票
2.加人工是小，OT錢是大
3.提出新議案凍薪20年
4.阻唔到

樓主似白痴仔，因為會pay back

之前d post 有堆人on9都叫人佔xxxx ,鬼到呢

公務員表示支持攬炒
就算最後加得成都將D back pay捐返比手足

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

支持攬炒
利申：政府合約RSS

再講多次，阻=拉布
成效好低既野黎，
而777最想見就係你地拉布，繼而分化拉壟中間派，鞏固藍絲鐵票

一句講哂：
對人反對，我讚成
對人讚成，我反對👎

back pay一年限期既source係邊？🤔

建制其實可以強行通過加薪，不過一直由泛民慢慢拖，拖得越耐，就歸咎泛民，政府最樂意拖到4月，等一大堆非正式公務員加唔到，又無back pay

係咪架

下屆立法會抽起佢
所以要贏

泛民都識玩既，做下野拉下
最後含淚通過
利申：當年好唔鍾意梁家傑

咩都唔做3成都冇埋

好多機會3-4月通過，到時大家互射呢個責任，一定無人夠膽拉死，得罪太多人利益

當年我已經下左定論：
議員係自私的，一講到錢銀，佢地人性出哂黎

S

只可以對連燈仔講：
政治唔係咁玩的，唔係非黑即白，
唔係過同唔過既問題，
拉唔拉布都係做樣既野黎，
最緊要睇清對家想點

除左公務員 仲有好多教師 護士 NGO 都跟呢個升幅 通過唔到係更多人攬炒

公務員唔會攬炒，一樣繼續儲，後面呢堆就真係攬炒晒

咪on9啦
Back pay到邊一件係由政府定
因為同埋牽涉到年資、跳point
佢只要拉埋新一年個point一次過入就得

佢肯定會back pay
而且佢想係拉死左今年
下年恩人咁back pay比你tim

話比你聽：
拿，拉死既你泛民
我政府好人再back pay比番你
再衰d仲可以係由中立建制（鼓油黨之流）成功爭取
襯下屆立會前分化爭選票

後面個堆唔洗擔心既
滯後幾年，最後大調查20-30%

公立醫院醫護 常額教師咪冇事 同公務員一樣

合約既就真攬炒

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

醒目玩法：做樣拉到3月
4月含淚通過

佢哋唔加人工都高過你啦

應該減薪啦

加減人工都唔係重點
oT錢先大撚鑊

做咩要因為班狗得罪咁多人
你估唔加個5%就傷到班狗 人地呢半年ot已經拎左9.5億
一講錢大把中立撚就黎料 無必要樹敵

屌 做狗根本就唔直咁既人工

個30萬所謂中立票
從來都唔屬於泛民

【為了手足】今日去食飯，聽晚去呢到

手足要我地今日去食飯
聽日去荔枝角rrr

唔分拆警察個部分的話，就應該否決啦

公務員人工本身就above average
你要班黃既唔加一年半載真係無乜所謂
反正私人企業有既bonus double pay果啲佢地都無

係班藍既屌鬼姐

唔係下個議案再傾先會加？咁都計少左一次通漲？

魚蛋論

其實咁攬炒等同阻人返工民意反彈
之前黎明行動都已經有好多淺黃都屌鬼
雖然你可以講支持攬炒嘅一定支持
但如果果幾十萬嘅淺黃都轉態
咁就支持嘅人都少好多
依個亦係政府都做到嘅效果

back date一年限期係喺邊講🤔

車，即係只要有一日通過到都中會back pay返
除非政府唔提交過法案，射走個波，不過咁做公墓員會同你死過

都話要分開傾架啦!!!
支持攬炒

不過反而N仔已經加左 利伸剛續約

你大劑喇
top secret 黎
仲有pension個班都加左

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

公務員加得少私人公司只會加更少

你話班中高層/首長級AO嘅沉默縱容咗個政府都講得過去，但班新制中低層散仔可以做啲咩？未夠三年嘅更加係玻璃人嚟，唔同你叫佢哋出嚟同班黑警死過？

後生嗰班大把黃，上前線衝都唔少啦。唔出聲唔代表人哋無付出嘅。

其實係要喺立會動議黑警同其餘公務員分開加人家，以加快通過其餘公務員加薪。邊個反對就煲大佢。

就咁,除左年假同長糧,最後後生o個班都會係咁高咁大出同一人工

支持攬炒

你話減人工就話姐

本身佢地人工都高啦

連OT散仔都4皮一個月

咁既環境，好撚高嫁啦

唔會計少通漲 堆pay scales嘅修訂係由CE in Council去決定
要過財委會只係追加撥款找今個財政年度因加薪多咗果120幾億額外支出
即係就算今次過唔過到財委會 下次個薪酬調查都係用最新加咗果個MPS去計數

只要下份財政預算案過到 黎緊4月1日打後都可以出到跟新MPS嘅糧 只係今個財政年度嘅pay back仲要經財委會過先會出到

咁你又有諗過點公務員要少做少錯呀？你要歸根究底呀嘛，咪就係因為個政府無合法性，唔得民心囉，官商勾結、私相受受。咁市民又好嬲咁點算呀？咪就係用自己嘅方去表達對政府嘅不滿囉，即係投訴、影相、向傳媒報料、明明自己做錯都要攪大佢而向依個政府，依個公務員團隊表達不滿呀。惡性循環之下咪咁囉。

其實5%係跟上年通帳
私人工加哂但係暫時公務員到而家都未加咋

私人工唔一定有得加

我就是例子(大公司凍薪)，有frd遣散埋
好彩轉工有得加

根本港共就諗住整私人軍隊

繼續分化公務員
政府就係想你咁

就咁.
老屎忽ACO, 以前中三畢業.. 搵緊3皮野。
新入職後生果班，大部份都大學生。搵緊starting多幾個point.
已經唔計年假長糧. 你明個分別未?

ACO依家入職條件都只係要求中5有5科2級,冇人叫大學生in呢份

好多老屎忽呢2日都屌，阻撚住唔加人工

好想快D加人工
但加唔到都唔割

唔扣d狗人工唔得
整撚死班狗先

關咩事 就算過左4月1之後批 都一樣會backpay返晒

是但，冇所謂

根據基本法, 係人大常委決定係咪緊急狀態, 然後隨意落任何一條全國性法律

push

寧攬炒都唔想有狗糧加

我都無

拉

點解你唔明

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

。。。。 無糧點支持顏色經濟，係咪先加啦加啦

rip

公務員仲唔割

想加人工呀
有骨氣就罷工囉
睇死班popo唔敢

小學生都係公務員系列
9up下都有人當真

支持！
但點解？